頭先係旺角站同我問路既日本人

你點解0145起飛 1230先搵巴士去機場 遲到仲要冇錢搭的士 讀得東大唔會咁蠢掛 最後我唔忍心借左百五蚊比你搭的士

番到日本可唔可以搵我比番百五蚊我 你比我個電話whatsapp唔到你

之前先有人開post話左係伏嚟

扮日本人

你中伏了

認住係紅色線問路既日本人

日本人を知りたいと熱望しているので、とても馬鹿になる

陰公囉，借咗咁多150都返唔到日本

屌,我都中左伏,佢留左個電話係
726690894,心諗唔係應該係用地區號同8個數字咩……
然後同佢講日文佢又一直強調英文就ok……屌……
柒到飛起送左150蚊比人,好彩都算係小數目,下次都幫人都係唔好幫咁盡…

屌我都中咗招

人地話自己係日本人你就信
等你放低戒心咋

睇黎條友厄人厄左好多年，推上報啦

戇撚仔

個樣似唔似真嘅架仔？

老實講我一蚊都唔會借佢自己趕唔到關我撚事

我成日覺得佢會上連登笑返我地(被呃嘅人)

求你唔好

我250
啱啱交收完就無咗

呢都都俾已經有450

豬喱

明明有巴打打哂啲經歷仲推過上熱門

好撚嬲呀 本身自己都曾經趕唔到飛機 所以借左比佢 大家認住帶黑色眼鏡 有鬚根 黑色背囊 拎住張地圖 上面有d寫得好靚既日文既賤人

唉，點解會有咁多on9仔
1日做10單已經1500蚊
一個月搵4萬5。。。
on99

其實我都係咁諗 唔好同我講咩將心比己

睇過一個倫敦金再訓練既心態改造計劃就係唔帶銀包出街周街問人借錢去到個指定既地方

香港真係機會處處

可能係東吳大學呢？

原來好多年前中過
wtf 我好撚蠢

不如下次試下話：咁岩既，我都去緊接機wor車埋您呀 佢點落台？

香港人d錢真係易呃
之前係街邊賣相既鬼佬
求其係網上搵幾張風景相曬出黎賣
又係大把人仆住去買

亞洲人扮唔到鬼仔
咁扮下日本人又可以係香港地搵食

傻閪

點解仲會有香港人上當
香港作為國際級嘅騙案之都
身為一份子點解咁老土嘅手法都會中招

我果次比咗5舊佢係旺角送埋佢上的士

仲係叫eddie?

點解你地可以咁戇鳩

香港人好多都係高學歷低智能

你明知人地飛的都唔會趕到飛機
都仲要借錢比人搭的
你智力都有少少問題

又一個傻仔

咁多on9仔

點解可以咁撚蠢
下次叫司機車佢去差館

識日文?

香港遍地黃金原來就係咁

弱智

祟日9

Eddie呢10年應該賺到仆街

又loop?

片地黃金

下次直接送佢上的士

原來連登仔錢咁易搵
問就有

未比佢問過 肯定係個樣唔夠善良

當我再見到呢條仆街既時候 我會親手送佢去警犬手上

日本號碼唔係咁

報過警 無用
之前跟蹤過佢

佢比我果陣唔知 返到屋企上網check過先知

就係呢條撚樣 幾時死全家

係佢啦

呢個日本人post

我已經睇過有4個人開post中招係lihkg

我中過伏喇，比左三舊水，成十年前，個陣係太古站去機場，拎住張爛鬼成圖

仆街咁多人中伏
咁呢條撚樣實fatfatla
利申崇日狗應該都會中招

睇住D祟日傻仔中撚晒大快人心

其實只要唔係請普通話,防守意識都會差d,唔關崇唔崇事,係因為支那騙子多

On9 有錢買機票 會冇錢搭的士？
自己遲到係抵死

又扯左個話題去邊?

智力問題

你話因為支那騙子多 對其他國家防守意識會差d
咪就係正正關崇唔崇一個國家ge事
而我就覺得係樓主自己on9 唔識分析情況
唔關崇唔崇日事

你們給日本人呃, 應該感到光榮才對

屌我都中左

佢嗰陣仲同我講搭廉航,仲要係JAL
心諗都有問題，嗰陣仲係咁同佢講日文
條仆街死都同我講英文

最後俾左100佢
條PK快啲死

扮架仔丫嗎見到嘅話試下用廣東話講報警，睇下佢咩反應

俾錢果啲都識日文嘅

一日都幾千蚊

樓豬正on9
大陸豬黎嫁

上網搵post
十年前開始已經用呢招搵食

驗下腦.....

其實報唔報得警

Zoe嗎些，餓系lin燈ge入本淫，樓豬，呵唔呵依jer基百蚊比餓搭的屎？阿哩格墮。

有無巴打知點入行
有乜嘢要帶去開工㗎
想聽日開工搵兩餐

你搵一班受害者去圍鳩佢好過啦

叻仔

識日文都比人呃果d唔該去check一check iq

爬晒成個post ，識日文果d 都仲可以比人呃真係抵撚死，枉佢地老豆老母曬咁多錢供書教學

呢條友呃左人十年都仲可以繼續搵食到依加多得樓上班on 9 仔送錢比佢洗

屌，點解可以咁撚蠢
咁都有人信

年中呃埋呃埋上到樓

我都遇過類似的騙案，不過唔係依個日本人。
果個人自稱係大學教授，講一口流利英文
佢話架車比警察鎖咗，要錢搭車去贖返

我話車佢去機場又唔肯

竟然又係騙案

屌,個陣收到offer開心嘛幫下人lo,點知係比人呃so9sad

捉正香港人對外林善對內閪面嘅心態，同一招用撚左十幾廿年都仲有傻仔落搭

豬閪崇日狗

on9 祟日撚
個個日本人都係好人

好多年前已經有

on9仔